28 字看清熱城/熱狗/熱普城 （點叫都好）

憤世葡萄偽勇武
一事無成愛邀功
鍵盤圍爐一言堂
存心分化爲誰做

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

請善用起底功能

正確，除了分化撚，都係分化撚

［重要］手足以後改口，唔係」私了」係「以武抗暴」

2019仲熱普城